中共肺炎已成功打敗黃色經濟圈

最近幾次夜晚食堅石燒都唔洗排隊，今日星期日晏就去食得兩、三位食客

香港人

咁不如你去睇下藍色食肆有冇少咗客先

藍店一向都係無人幫趁架喇

其實最近港豬最愛嘅元氣都少撚咗好多人，食飯時間路過都係得小貓幾隻，再咁落去佢地啲壽司擺咁耐真係變爭鮮

Pull

非常時期
少出街好正常

樓下太興一樣長期有客

轉左food panda又同你講嘅

利申，今日日晏晝先食完

根本藍定黃都一齊仆緊街

紅藍黃綠圈都無人啦，ON9

哦

黃店算係咁架啦，藍店直頭人都冇

屌你 on9
肺炎 留番你條命先講啦

Stop on9 ok?

唔係黃圈死得仲快
睇下藍店汁左幾多先

但藍店大集團分店多, 豬又多, 鬥多菌

你可以叫人, 可以吹雞, 可以打氣

唔係講咩黃色經濟圈打敗左

係好多人入黎呀, 你得左啦叻仔

所以咪就係話肺炎打敗左黃圈囉

武漢肺炎成功擊敗全人類

樓主你入唔入去食支持吓
會入=真黃
唔入=咪撚再黎連登搞錯 post埋啲五毛野 詛咒會臨到你身上

我日常生活就幫襯黃色經濟圈

今日時代同紅米爆晒

無差別...
唔止黃色

約8pm愉景新城元氣, 以前出面實有人等位

上星期有日屋企冇煮飯，諗住買碗越南粉外賣返去食，但入到去一枱客都冇 ，索性坐低食埋先返去食左大概20分鐘，仍然一個客都冇